識到個有錢仔 佢地同我想像中好唔同

一人一個有錢仔特徵 我先
好低調

毒撚，唔岀聲

住公屋

好少去日本，因為要買樓

買野岩用咪買 食野好食就食 唔會講咩性價比

鍾意撩人隻揪

鐘培生

身上冇咩名牌

收嗲啦

好鍾意打拳

成日講英文
Shit前shit後

im fking champ

唔介意你痴飲痴食
因為係佢眼中果d唔係錢黎
當然唔好做得太過份